想搵定工移民加拿大既入

我忽然有個唸法 想開間新公司 請你地過嚟一齊run 一齊成長。
初步有2個plan 1. Local 團旅行社 2. 攝影公司。
預期每邊可以請到 5-6個full time 少量part time

初期成立 我會出住部分錢先（如果你地自帶架生既 可以出返公司數當租你地既equipment)，大家一齊拎最低工資（包括我）。 到我拎返個本（唔計出糧）再加少量回報後 公司賺既可以同大家平分。

有經驗既可以一齊研究下

利申 攪手唔求打個和 但唔會貪埋你地個份

我做接待旅客飯餐得嗎？

咁緊係好啦
過到嚟最愁就係搵唔到工

點解唔一開始分晒股份

你拎本出嚟做股本 我歡迎

搞起左咪踢人走

Angel 放假

真唔真？ 我U係主修tourism

唔係要加拿大人開嘅公司先可以工作移民咩？

有興趣
可以點join

留個靚名先

我咪係加拿大人

驚你蝕錢

留名

過得加拿大 就要融入當地 唔好揀條最輕鬆既路

有興趣！留名